『屈斷手掌真相』快睇！

斷手長

麻煩手足幫手貼上reddit, twitter
及轉貼其他國際新聞媒體!

哇
警你老母

Post撚哂啦

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

請廣傳

更正

推 痴撚線

推爆佢

黑警抵撚死

我無野講

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇